一人一句嗌交時聽到最受傷害嘅說話

我先：
一開始一齊嗰陣佢話大家都鐘意去旅行，都係鐘意去到先plan 行程book 酒店，好夾
點知嗌交嗰陣佢話其實我哋無樣似，同我去旅行係負擔

sorry
唔爭氣笑咗

我好sad 點解你會覺得好笑

最受傷既事應該係比鍾意既人話 你好煩呀
真係跌落谷底 仲要係雙手筋骨斷埋 爬唔返上黎

一齊咗未

屌有次約去旅行傾行程嗰啲 佢同我講話係我提議去 佢地陪我咋

同ex拍拖個陣嗌交佢話
都唔知點解會搵你而啲人做女朋友你早講嘛唔洗曬我咁多時間

你同佢：你都曬緊我時間
跟住分手

屌 又係一個on9 辛苦你喇絲打

你老豆係青頭仔嚟㗎！

佢話佢唔扯都長過我扯左

後悔識咗你